\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=7)
%7.1
&& Zu Beginn der Partie, nach der Halbzeit oder nach einem Punktgewinn, beginnt das Spiel mit einem Wurf des verteidigenden Teams, genannt "Anwurf" 
&&& Die Teams müssen sich ohne unangemessene Verzögerung auf den Anwurf vorbereiten.
%7.2
&& Der Anwurf darf erst ausgeführt werden, nachdem beide Teams ihre Bereitschaft signalisiert haben, indem der*die Anwerfende und ein*e Spieler*in der Offense eine Hand über ihren Kopf heben. 
%7.3
&& \label{7.3}Nach dem Bereitschaftssignal müssen alle Angreifer*innen mit einem Fuß auf der von ihnen verteidigten Punktlinie stehen, ohne dabei ihren relativen Ort zueinander zu verändern, bis der Anwurf losgelassen wird.
%7.4
&& \label{7.4}Nach dem Bereitschaftssignal müssen alle Verteidiger*innen mit ihren Füßen vollständig hinter der vertikalen Ebene der Punktlinie bleiben, bis der Anwurf losgelassen wird.
%7.5
  && Falls ein Team \hyperref[7.3]{7.3} ("`Fehlstart"') oder \hyperref[7.4]{7.4} ("`Offside"') verletzt, kann das gegnerische Team die entsprechende Violation callen.
Das muss gecallt werden, bevor das angreifende Team die Scheibe berührt. (\hyperref[7.8]{7.8} gilt auch hier.)
%7.5.1
&&& Wenn das verteidigende Team entscheidet, einen Fehlstart zu callen, muss der*die Werfer*in einen Pivot-Punkt gem. \hyperref[7.9]{7.9}, \hyperref[7.10]{7.10}, \hyperref[7.11]{7.11} oder \hyperref[7.12]{7.12} setzen und das Spiel beginnt so schnell wie möglich so, als wäre ein Time-Out an dieser Stelle gecallt worden. 
%7.5.2
&&& Wenn das angreifende Team entscheidet, Offside zu callen, müssen die Spieler*innen die Scheibe den Boden berühren lassen, ohne zuvor die Scheibe zu berühren, und das Spiel fortsetzen, als wäre ein Brick gecallt worden. (Ein Check ist nicht erforderlich.)
%7.6
&& Sobald der Anwurf abgeworfen wurde, dürfen sich alle Spieler*innen in jede Richtung bewegen.
%7.7
&& Kein*e Spieler*in aus dem verteidigenden Team darf die Scheibe nach dem Anwurf berühren, bis ein Mitglied des angreifenden Teams die Scheibe oder die Scheibe den Boden berührt. 
%7.8
&& \label{7.8} Falls ein*e Angreifer*in, innerhalb oder im Aus, die Scheibe berührt, bevor diese auf dem Boden aufkommt, und es dem angreifenden Team nicht gelingt, anschließend Scheibenbesitz zu etablieren, ist das ein Turnover (ein "dropped Pull"). 
%7.9
&& \label{7.9} Falls ein*e Angreifer*in den Anwurf fängt und dann Scheibenbesitz etabliert, muss er*sie einen Pivot-Punkt an der Stelle des Spielfeldes setzen, die dem Ort am nächsten liegt, an der der Scheibenbesitz etabliert wurde, auch wenn diese Stelle in der verteidigten Endzone liegt. 
%7.10
&& \label{7.10} Falls die Scheibe erst das Spielfeld berührt und niemals aus wird, muss der*die Werfer*in einen Pivot-Punkt an der Stelle setzen, an der die Scheibe anhält, auch wenn diese Stelle in der verteidigten Endzone liegt. 
%7.11
&& \label{7.11} Falls die Scheibe erst das Spielfeld berührt und dann aus wird, ohne eine*n Angreifer*in zu berühren, muss der*die Werfer*in einen Pivot-Punkt dort setzen, wo die Scheibe zuerst die Begrenzungslinie überquert hat, oder falls diese Stelle in der verteidigten Endzone wäre, an der nächstgelegenen Stelle der Zentralzone.
&&& Falls die Scheibe eine*n Angreifer*in berührt, bevor sie aus wird, muss der*die Werfer*in einen Pivot-Punkt dort setzen, wo die Scheibe zuerst die Begrenzungslinie überquert hat, auch falls diese Stelle in der verteidigten Endzone ist. 
%7.12
&& \label{7.12} Falls die Scheibe das Aus berührt, ohne erst das Spielfeld oder eine*n Angreifer*in zu berühren, kann der*die Werfer*in einen Pivot-Punkt entweder an der Brickmarkierung, die der verteidigten Endzone am nächsten liegt, oder an der Stelle der Zentralzone, die der Stelle am nächsten liegt, an der die Scheibe ins Aus ging \hyperref[11.8]{(siehe 11.8)}, setzen.
Die verbindliche Brickoption muss von irgendeinem*r Angreifer*in angezeigt werden, indem er*sie einen Arm vollständig über den Kopf ausstreckt, bevor die Scheibe aufgehoben wird.
Dabei sollte er*sie "`Brick"' rufen.
\end{easylist}
